我諗德國總理今晚會做野！

點解金仔係講日文

乜撚野mushimushi啊

空降D難民去南韓

幫班球員改回程機票既日子

仲要係南韓既事

咁先好笑

咪就係叫佢噤掣炸撚左南韓囉

哩個仲好笑

叫金仔等你班韓仔當完兵先停戰

笑死